[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[35]

想2700連1 Game, 唔要骨霸
出面有無咁既Offer

2700 淨機大把

普通人訂唔訂到？

有無手足訂左龍珠 幾錢

本身想入隻芒亨都因為咁卻步
屋企又pccw

信和有冇可能搵到呢個價？

啱啱我屋企個菲律賓工人行過黃金商場睇到有間賣3500蚊主機再包一隻骨霸，大家覺得抵唔抵？
有d心動添

［member] 要等成個月真係咪搞 [/member]

一定要會員先訂得 ?

屌，會員先訂得

要買成萬蚊野先得

似乎可以唔洗
早幾日打去問
佢同我講係舖登記返就得

岩岩係isquare 果間話要會員 可能間間唔同做法

188 賣2880，不了

LM

其實有少少悶 除左SLAPTOON之外冇咩驚玩

MARIO都冇乜興趣果下先死
利申 照買左既

海港城 仲要金會員先比訂 之後問佢係咪間間都係 佢仲話係

瘋狂橙畫面, 有無人知點解決???

係，屌食4隻既話我食炒好過

早買早享受，遲買仲要貴幾舊

黎緊想買機連MH
$3000蚊而家買唔買到

有 連lego

lm

今舖恭喜伯友

炒啦，炒高d啦，驚你太近正價令我心痕出機
橫掂我呢半年都好窮，唔升過3千蚊部機正柒頭

我係自己訂自己山長水遠拎
另外果位巴打先係伯母訂

因為好多人都跟風買
switch而家好玩嘅game黎黎去去果幾隻
你冇太大興趣嘅根本可以買都唔洗買
因為玩完之後新出嘅game唔吸引嘅
部機咪又係放咗係度

so99y誤會咗

想正正常常買部機都咁難
其實係產量少 定係 代理作怪

囤貨炒

炒價都算 想益aeon都唔得 就算黃金平過aeon都唔撚益班柒頭

重有呢個post，好多大舖(百都會風宅so0)同細舖打手都有入黎心動托價

又貴左

呢兩個星期都無正價貨既
我就放棄追post 等一街都2340先買

反正黎緊PS4 出一堆新games 想玩
唔急玩 慢慢炒啦炒狗

巴打們我有個問題想問好耐
之前無爬文去完日本，點處4處都無switch買 完來一個星期只有一次抽獎，最後緊係買唔到
我見大阪都炒緊，見過最平 36800 yen淨機，連埋 splatoon 個 版本 都要46xxx ,mon hunt版要 49800
我想問，定價是 29980 淨機，35xxx splatoon版， 其實個價都係相差5000 yen正常
但係上hk d人報 33xx splatoon 版 唔連game ,36xx 版連game ,咁 特別版唔連game 咁同普通版 26xx-27xx 有咩分別？ 其實我睇過係咪淨係多左貼紙架咋？如果唔係有咩特別 我點解唔26xx-27xx買部機再買隻game咪仲平？mon hun又係咁 想加入，但暫時都係忍手覺得有點貴

好想出機

每日一叫春

好想做高清獵人

屌又黎 周街都係呀快d去買

大家千其唔好屈服係炒狗既淫威底下
兩個月前買左部二手灰機
額外連一對紅藍joy-con,pro制,大機袋同MARIO機套
連埋隻孖車8都係3千蚊,仲要有保養

話唔定下個執到平機既人就係你
利申:玩左兩個月無病無痛仲玩到

其實去深水埗定信和買會好啲

利申：去開188買

反而想問配件邊度買抵小小？
想買多個joycon，手制同四叉電

同問

知唔知邊間有得 免收 信用卡 收續費 同 可以分期？

其實佢一時時出，好撚鬼馬
不過都係果句，A家嘅bundle抵唔抵見人見智，
只係有多個option俾大家

又係心動撚

其實我串緊d心動撚

2450我底線

痴線幾時話你係炒狗 呢個價真係隨街都都有答左你囉仲想點

信和底層熱奶同涼粉都有，不過更加唔抵
分期成3000蚊齋機咁濟

啱啱188問左兩間，一間無貨，一間2980齋機…

2980

痴線 邊間？

琴日問重係2780

果條炒狗黎 唔洗理佢 日日開POST 話29XX 好撚ON9

好運間細舖成日行過都冇人問同買 究竟賣緊幾多

垃圾場 最平2850 2980淨機都夠撚膽開

188貴到仆街
重有咖啡父母黑店

岩岩去完元朗 2700包mon貼

觀廣頂層 av舖格離 ， 黑色繼續2680包玻璃mon貼，機套
利申 :-已買非打手

官方機套定淘寶機套

2800

放棄了 炒價照食

不能同意更多

係呀

收唔收信用卡

其實買左同打手有咩關係

正啊同開晒名冇分別
狗衝先

平到

日本好似銷量唔理想 已經有d shop做緊減價

fb谷呢條on9仔係咁比人屌

有冇巴絲知道188賣緊幾錢

有冇邊度/巴可以講講依家d game 咩價同貴過正價幾多

你不姐追下近呢3頁post啦

我有睇啊
但有d好撚鋪頭狗 貴撚到on9都放上黎講
重有d話考慮買

樓上已經又一例子

咁又係，好多舖頭老闆上黎報價扮有興趣托價
一禁起底個acc新束束乜post都冇開過

宜家去緊188問價，轉頭上黎報個價

巴打我都去緊

[/quote]

暫時問最平都要2800

邊間

二手2900灰機齊件有保連薩爾達
買唔買得過？

咪玩啦 2手都炒價

俾多少少買全新仲好
師兄屌得岩

做乜尻

二手都2900, 仲要上嚟問買唔買得過

食炒價都買到部新

依到 d人唔比你2680 買嫁
問下邊到有都唔比嫁
一定要你正價嫁
個班傻鳩慢慢等啦

仲有呀
屈人係炒狗個班死全家呀
屈我係炒狗啦
你地死住家呀

Show Blocked User - 淫賤嬰兒四圍賴

跪低食炒價其實唔洗出聲都唔知嗰啲咩人黎

係呀，我地好撚鍾意等呀炒狗

最多咪唔玩住，就係寧願比百貨公司屈我食骨都唔益你班炒狗

想搭單問，有無人知粉綠joy con咩價位？

寧願慢慢係百記等一個月食埋信用卡積分都唔撚益細鋪

搭單問埋
外加兩支JAY CON + MON貼 + 機套 幾錢?
計埋$600得唔得?

電子產品呢d消耗性產品唔平3份1都唔好買

Jay con 已經520 左右
搵張平平玻璃貼幾草都夠用
套平整都一舊左右

你地會比人屌得過

唔該巴打

[member]thx 巴打，我始終唔甘心食炒價，[member]

A:XXX炒價屌唔屌得過?
B:邊度?
C:去到唔係呢個價

比啲新意啦 好撚悶啊

piago係德福
uny係樂富

想知下 hori sd card 64 gb 128 gb 出面幾錢到

打錯牌子

其實仲有邊度有2650/2680剩機
炒價都照殺喇。。。周街都over 2700 越等越貴

既然你連2650都食，食埋over 2700有咩所謂
既然都要養炒狗，唔差在戈幾百啦

橫掂都係炒價,唔差在果一百幾十啦
2900剩機都照殺啦係咪先

洗唔洗jer 住晒

放唔到貨啊？

笑左 食炒價唔洗講既 定係...

痴線 咁都當我炒狗
最平2599有得買

今日最平都2650 想早d買費是越等越貴有咩問題

全部炒價

咁你呢家仲唔沖去買？ 聽日就變3000淨機

屌晒你地老母啦
邊撚到有2650
我去買呀 岩岩去188最平2880

2880照殺啦,都唔差得果一百幾十

留名等睇遲啲成個post都係
其實仲有邊度有2950/2980剩機
炒價都照殺喇。。。周街都over 3000 越等越貴

一陣又有人話你炒家 明明諗住止蝕離場都比人屌

巴打係咪去買？邊間2650 ？

個fd上星期188買2650 依加升到2880 on lun 99

我都想知 前2日問Pandapig 話2630
今日一開Price.con已經2750

早四五頁都講緊188升緊/好貴

大舖買係咪可以做分期？

介唔介意開名 想今個星期done deal

依加飛去ssp體檢

預埋我

無Membership想比佢撚都唔得

依家買電器都係搵返誠哥
有良心好多
唔會當人狗咁撚

嘩…………咁貴………

豐澤通知攞機 有冇巴打有KEEP果陣個價 我唔記得左

$2340淨機價，但要正價食兩隻game

痴線出左半年仲炒緊
iphone咁大需求最多咪又係炒兩個月
買部ps4唔洗咁勞氣

根本on9仔先會食炒價買機

買唔到switch同買ps4冇邏輯關係

我諗佢純粹係覺得同樣都係為係打機
點解我要為咗果一兩隻game買機仲要俾人撚完再撚再食炒價
出部PS4 Pro入埋會每個月有免費game定時定候又有大作，又有得online玩
做乜要搞到自己咁折墮咁嘅意思掛

你部switch唔係攞黎打機?
定係你買ps4都要食炒價呀?

又有班炒價撚出黎討論
前兩日黃金見到個個都天價出機仲要比班老細閪鳩
真係覺得香港人容忍度好撚高
炒機狗死全家 買炒機祝你中伏

你部ps4玩到zelda
唔洗咁敏感喎

4/4s/5炒左成年呀

佢有個TOTAL價 有冇巴打CAP番出黎

垃圾uny幾時先肯返貨啊，
炒狗就大把貨，大公司就咁少貨，咩天理

點解要屌佢垃圾

冇貨就要屌

恨打機恨上腦

因為代理係狗源，而狗源本身都係炒狗

因為大公司都有份炒，當年iphone4-5s百老滙豐擇都有玩走後門同埋唧牙膏

根本大細舖都係蛇鼠一窩

$3424. 得返兩隻game, 三國志同Arms

我係豐澤優先買機多左一個quota, 但要正價食2隻game. 頭先打左去問有乜game, 佢話而家得返三國志同Arms, 總共 $3,424 ($2,340 + $662 + $422). 我可以同你去旺角登打士街店用原價即場出機唔賺你, 但我要簽卡. 有興趣就TG 我

想問好景分期買switch仲有冇貨？

睇Fb d switch谷笑撚到仆街

冇盒交收嘅報驚拉晒你哋

本來心急撚，睇完價都係繼續等

邊有，兩三個月已經原價AOS買到機自用啦
家陣switch出咗半年，個價仲係俾垃撚圾鳩源炒到上天

4/4s我幾肯定當年炒到出新機前放都重有幾百蚊執

但6同打後d機添曲冇再玩唧牙膏大陸又有所以冇得炒

當年出4真係驚為天人

啱啊，等等下可能連買嘅意欲都冇埋
直頭可以用筆錢做其他嘢好過

呢條友同唔見野果個有牙齒痕
唔見野果個唔係版主黎

有d撚樣玩左成個暑假後話自己冇乜點玩真係當人on9

呢部機好多人只係跟風買

放gane ge仲多...有d睇單真係買左幾日就賣

咁屈人都有

九月開學，打機？不了

呢部機好多人跟風買，部機又唔多game，咪乜game都買下，但又法國唔啱玩
睇到隻龍珠4百幾蚊都咁多on9仔搶真係笑左

ps4都係3舊水左右之嘛

仲要無中文 買完又唔岩玩

蝕 $50 放返出去
當租game 囉

根本依家有幾隻game 扮3a 查實悶到仆街， 龍珠同之後幾隻無雙真係咪買

見你地咁講突然冇興趣買

Citibank card ?

拎二手同全新比掛

其實唔一定要 1 萬，同個 sales 熟少少既話你買 2 千幾蚊野佢都開到比你

coffee 老母 2880 彩機 黑機再貴 好彩之前apita 入手
香港乜野都炒

睇嚟星期五都唔會有貨
都係攞啲錢去買個游水耳機同ssd算
新年再返嚟追post

咩事，上星期觀廣仲係2700淨機 今日升到2900包貼

咩貼二百咁巴閉

想問問正常pro掣賣太約幾錢?
有fd見到470想知係咪炒價

409-430

有無人有呢個問題： 用TV mode打打下會斷左連接 即係突然無聲無畫面，拎番部主機出黎睇隻game係繼續行緊，之後再插番落個座度兩三次先再連接番

上年買部電視七千銀都有得做會員

已經去到2900淨機喇頂佢個肺

仲有咩game揀？

壞左

想問魔hunt係香港易唔易買？
我係日本，有fd叫我買俾佢
5950yen

請問依家mario rabit 出面幾錢？

周街都係貨，炒貴咗啫

退左稅未

未

訂貨等幾耐？

月中放大假，要等太耐真係有機都冇時間打

岩岩屯門百記訂左
我都係普通會員

300可以收到！

想問下點解原裝套加原裝玻璃貼要成450蚊一套

佢話made in Japan 市面最靚個塊

略水囉

原裝得機套連膠貼150,
HORI玻璃貼都係140左右咋嘛

450蚊就係換mon都得

anyone interested?

450換埋屋企塊玻璃窗都仲得

有Zelda 嗎？

中文有冇咁難明

太骨

2隻都骨

唔講以為部機你既 咁都要做架兩
返貨唔比呀？佢問得呢兩隻個時都唔係今日啦

如果唔係呢兩隻我諗比人狗衝左

哦哦

中文有冇咁難明？

有冇人知喜利仲有冇貨

想問splatoon2 版 pro 手制大概咩價位同邊到買平?

屌我有ps4真心唔想買switch，但個妹講過幾次話想玩，但係要買已經 仲要有炒價既存在
有冇巴絲指點下

叫你妹補貼炒價囉，唔係自己錢有乜資格幾吉個阿哥

直程要夾一半啦

佢都係零售商出貨

HKTVmall咩都貴過街價

今日有無步兵去UNY睇有無翻貨

幾時先有得正常價買 沉日搵到人放99%新二手連mk8 $2800
話夜晚再約時間點知條仆街夜晚話已經賣左比人 日頭仲應承hold比我
開心左半日

放飛機啲人正仆街黎
我都比人放過兩次

旺角全新都係2700咋喎
買唔到咪好囉，電子產品二手唔平3份1屌佢老母啦

俾多少少買全新好過

$2700淨機定連1隻game?

淨機

邊間?

果個人仲除左GAME之外仲包埋軚盤, 原廠LAN轉插同埋攻略本嘛

好心啦 2700齋機買黎把撚咩
正價買機貴價買game好過啦
起碼game都玩完立刻可以放二手攞番啲cash買下隻game啦

哦～

係 所以我都搵到煩, 仲要比人放飛機
好彩既係我有3DSLL玩住mhxx先

打咗去問, UNY PIAGO都無貨返呀
上一水做緊主機+SPLATOON+孖車 $3170

冇架喇，有就唔會細鋪價直升機咁升啦，唔買遲啲仲貴，好似啲樓咁

幾時先有aeon既mh+zelda買
出左糧好想貫

又唔係有咩報價

水貨而家都超過2340，真係痴閪線

所以我決定等齋機升破3300先買支持靈壽孽

某app都大把人放機
等睇佢哋放到2046

當人白痴，玩左成個暑假時間先放話冇乜點玩

黃金無淨機買架 間間都要你買埋配件
我仲要中埋水貨伏 大家小心

想問下外國買機會唔會平少少/ 唔洗食炒價
利申歐美巴打

呢度香港討論區，唔會理外國人買唔買到

照估計外國唔興炒機應該易買d

其實係少少炒2500，2600都ok
班撚樣食到2800

我只接受2500以下

上2星期講左UNY短期唔返貨 里到班窮西話我放流料

啱啊 戴套落地可以無痕內傷
到時維修就GG

有無人行過元朗 知唔知有無貨 琴日行無貨

你仲要唔要

洗撚你條炒狗提邊度有冇貨

唔買炒機=窮西
炒狗d思維同邏輯真係令人髮指
大舖冇都唔撚幫襯細舖炒機啦

里你老母

黃金除金源都是黑店

Aeon聽日有機

佢條撚屌嗒完我口水尾未啫
雖則我到之後都俾佢陰一鑊

你放比我?

*佢= uny

你條on9仔 慢慢等啦 窮西

死出去啦
窮西都好過你傻西

利申:有左機好撚耐

有料都放俾炒狗先 你地慢慢等 窮西們 哈哈

唔好買水貨

你老母都有能左好耐 你老母當初應該吞左你

Show Blocked User - sinsaku

你知唔知自己講緊乜
要嘈死出去啦

你智障我唔怪你

某傻西瓜係度刷存在感
我建議大家可以唔洗引用佢啲回覆直接無視便可

攞埋機啦 !?

之前唔返工打漆彈比女朋友沒收左
佢睇fb知道出mh都係沉迷野一直扣留住
我諗拎唔返架喇，下場只有賣
夾到就去拎放比你

咁你又衰既

無女多好

其實係死係唔返工手

要女定要齋機2340入到手？

有得揀既話
女

收Zelda $300 ,請TG

咁佢唔返工又係柒左d

灣仔188金源 NS+保護貼$2950

有冇人知UNY幾時返貨
聽日去唔去行轉好

今日MH做乜, 插到咁

大貨到
回復正常姐

幾時到機插
木心

但係部機越炒越高 (灰色機+保護貼)炒到$2950...

我tg左你喇 Lalatina

早玩早享受 睇你點睇姐 貴極咪一日人工
唔明點解要話人仆街

膠都廢事派

派下ok? 你唔急住玩 你咪等 有人急住玩 唔比人買？ 唔比人依加比大假？

我一早block左
你唔quote 都唔知

可以幫巴打訂 games任揀2隻
俾我儲分就得
有意留tg

利申 ：百記金會員

誠求一隻

Telegram noopajc

thx 巴打 tg: iamstar0205

想問有咩game選?

tg: alexbutw 幫下手 比車馬費都得 唔想比炒家賺

應該係MK, zelda, arms, splatoon

仲有12 switch
啱啱百記上咗岸 得返灰機

但係我今日訂個職員話每個member只可訂一套 唔知係咪間間一樣

我聽日問吓再覆各位

[member]
幫手問埋

做乜又理果條傻鳩呀 block左佢咪得囉

唔好玩啦 香港炒價=外國鋪正價
淨係稅都貴過炒

去日本買lor

日本果邊要抽籤...

重衰撚過食炒

慘

好慘。直接拎翻去會點

應該會家變

都唔知乜野伴侶黎，連遊戲機呢d正常嗜好都要阻止

有無巴打知今日aeon會否有貨？

遲左見到樓上巴打

有冇步兵行過aeon知有冇現貨執

有無九龍灣巴打

呢度入得黎個撚過都想買啦，加300蚊比炒家咪有機囉

加300我比呢度巴打唔好

如果有巴打幫 加300有咩所謂 錢又唔係無 係唔想比炒狗賺

屯門aeon 冇現貨執

話說有無巴打知點解HMV同玩具反斗城好似賣左一轉就無賣過？

如果百老匯有單個話,係唔係就唔使個會員親身去?
想直接拎錢買左張收據再自己去拎貨

一陣出旺角信和睇下咩價格
炒三百蚊以下都直接出機算，豪俾佢
黎緊放大假起碼有得打機
三百蚊樓上就百記訂

想問elements 百記係咪會員就有得訂貨？ 因為係elements 會員 想儲分

百記有咩game

請問是不是間間AEON和百老匯, 也有NS賣的?

不是
邊間有自己上老任官網睇

好似愈黎愈貴

街價好多都去到成3K

出SSP睇下價
Target 2700左右都照殺 睇住日日升 仲屈撚過樓價

巴打等你報告 睇佢個樣仲會繼續升

Mola mola
今次仆街喇

你仲未買？ 記得問清楚係咪行貨

無時間 前幾日放工都有野做 日日睇住個價升

重點會再升

睇下街價吧ching
鋪狗日日賺

今個月已放棄，10月再會
等到已經冇晒激情，不如暫時專心返工，睇下書好過。

出荃灣aeon睇下有無貨執先

百記係咪無包mon貼同機套?
淘寶買係咪平d

成3k又唔包game

aeon 價 $419
炒狗又有得炒喇

Ssp金源擒日3480 一game一貼都貨如輪轉

黃金基本上做緊3150包一隻Game包玻璃貼

不過水貨

6月個陣升到3200淨機

我就係買左水貨 差唔多貨。希望一件來無壞

我想等下年summer
橫掂我呢兩個學期好忙
FYP hell

有時心諗 我咁樣出去周圍問價，其實計返時薪都已經過左個炒價，但真係好唔甘心

188 一樓轉左 $2850淨機 跟game $3200

行貨

其他188店都係2880-2980左右

唔好問囉，問都冇人問就跌

利寶2900 唔包game

觀廣av店隔離2900 唔包任何野

巴打你講呢間野係邊到

無行貨賣 我問過

可以好肯定講句 想2700以下買機既話
應該要等3-6個月

同埋大家去問價果陣記得問係咪行貨
因為佢地開始做3100包1隻Game包玻璃膜

連上去好似幾抵 其實想水人幫佢地清水貨

我就係中伏例子
不如我有多個套包

淘寶都係幾十蚊者

切記要打電話問有冇貨先去

真心一問部機真係仲炒緊 ？
5月買左部彩機2380之後到呢加已經好小玩

Kf已經抄到2980

頭水2手最正，有2年保

佢個網寫左冇晒港行

3-6過月後係聖誕新年喎，重會平？貴d就有份

鬱金香狂熱（荷蘭文：Tulpenmanie）1637年發生在荷蘭，是世界上最早的泡沫經濟事件。當時由鄂圖曼土耳其引進的鬱金香球根異常地吸引大眾搶購，導致價格瘋狂飆高，然而在泡沫化過後，價格僅剩下高峰時的百分之一，讓荷蘭各大都市陷入混亂。這次事件和英國的南海泡沫事件以及法國的密西西比公司並稱為近代歐洲三大泡沫事件。

鬱金香的特性
鬱金香是一種難以短時間大量繁殖的植物，因此造成了「鬱金香狂熱」中的缺貨狀態因而變得高價。鬱金香有兩種培養方法，一種是由種子開始培育，另外一種是由母球根複製出子球根。前一種方法經由雜交可能會產生新種的鬱金香，但是到開花要歷經3至7年的時間。後一種方法從母球根來培養當年即可開花，一個母球根約可產生2至3個子球根，子球根要成長到母球根也要花一點時間，此外不發芽的種子和母球根數量也不少。基於以上的理由，鬱金香的培育速度無法趕上突然擴大的需求量。

狂熱的爆發
鬱金香狂熱潮可以分成三個階段：第一階段是供需不平衡而變得高價，第二階段是投機者開始進入市場，第三階段則是捲入了缺乏資本的平民。到了第三階段之後開始泡沫化，價格暴跌導致市場上一片混亂。

［member]我個時都係因為急玩殺意達先出機 咁岩成個5月都跌緊價 如果急玩既咪收部二手囉 千其唔好單機買 實後悔［/member]

我係求解答既

麻煩問係邊買唔好再tg我 係我衰唔好打得唔清楚，我都係求解答架

2680炒價都成班搶住要 唔怪得越炒越貴

......咁對唔住囉 我等佢跌返落2340先買啦

#唔係好岩玩系列
戈日爭唔到戈啲巴打睇到會唔會喊出黎呢？

講真 唔好再講2340 。。。
基本上依家連2640都絕跡

去荃豐問龍珠價 我540
後面條女520

邊間先？

咁咪唔鳩買囉
反正呢個post都大把炒狗mon post扮真心

元朗一間405一間419

創新高

Mk仔果間

有冇名

順手問埋 aeon 呢隻應該係港版(日文中文)?

原則都係唔益炒狗

個間都出名貴 好似係

星期五真係托價好時機，睇下上面個班友驚死買唔到咁

睇黎炒家比人識穿轉玩法玩冇貨恐嚇

我都想訂呀 我都唔想食炒價呀 但我咩會員都唔係呀
有無好心百記會員幫我訂

加密啦清

我都想搵個百老匯水魚會員同我訂，之後放上fb谷賺返幾百蚊

或者用左幾個月之後 上網用炒價放機 講明無咩點用過

99% 新
發現唔岩玩

有啲離間feel

行過荃豐幾間都話冇晒紅藍同灰機，有一間就2780水貨

炒狗死全家

屌金源因為佢就係最頂層果個

所以都係老老實實等百貨公司番貨啦 無謂搞咁多野

食物鏈最頂層

真係唔明點解一部出左半年既機可以缺貨缺得咁緊要, 係老任自己都唔睇好部機 唔敢整太多 還是香港代理整古做怪 ?

但係百貨公司又要晨咁早去排隊，同埋班炒狗又係去百貨公司買完之後拎番去炒....
返工去唔到百貨公司

同深水埗班炒狗講既野 + 水貨定價一樣 好撚鬼

其實佢哋係真係未返貨定Hold起d貨？

不過我都知任天堂産量小係事實...

可能兩樣都有d

好多間都清緊水貨咁
之前都唔見咁多水
睇個勢似翻行貨大貨之前想快啲散曬頭陣水佢
廢事行貨價回落無人買水貨

其實我諗似真係未返貨 我去元朗問 佢地都係話下星期返 ssp非黃金都有鋪頭咁講 btw黃金班炒狗癲到港行3580 淨機

佢地而家似係用水貨頂行貨黎賣 行貨量唔夠
佢地去得7788 行貨應該就返到！

又下個禮拜
成日mon住 間唔中就心癮起黎入黎F5 呢種坐立不安既心情真係好難頂
有機戈陣無錢買 到宜家有錢就無機買

係，大舖一定要食骨

灣仔188咖啡父母個兩間正死黑店，重有灣仔電腦城

我都係咁呀 不過冇計 出面炒到咁

正解

正啊，等佢哋蟹撚晒啲水貨

太古aeon

好撚好笑咩

茶錢可多可少
不如直接俾個數黎

想問百記d game有冇話幾錢隻 想計下要預幾錢左右

想問MMS 係咩 btw thx

屌你老母啦

一睇都知啦

對唔住各巴打

邊到買？幾錢

信和3580

行左兩轉先幫大家報報價
信和全線無行貨,行貨得mh版
好景3080齋機
Ssp3480(灰包mh，彩機+100

有行有水

[im龍g]

今日都係3580

Ssp大量水貨扮行機

門口寫行貨，問佢係咪香港行貨條仆街答歐洲行貨dklm

歐行....

真係狗黎

入黃金去金源算數
其他真係極危險

金源都係狗 只係係一隻大啲你睇到既狗

信和公道d寫到明，同埋game都平均平幾廿蚊隻

所以話ssp黃金狗食屎啦你

起馬叫做明買明賣
好少會陰鳩你

佢老母全線水機賣2780

去左百老匯訂，但已經話得返灰色 話彩機唔知幾時先有 同埋樓上有巴打話有pkm dx我去問佢話冇

有無巴打聽日行黃金 幫手chok d賣水貨既仆街 會唔會有保？

前日中左水貨伏

一定有保嫁，番歐洲保

離咩間？家陣好熟咩 我地只係網上討論，你點知買家係咪買完拎黎放
自己有額自己訂黎炒唔好

真係痴鳩線，水貨又唔係平過人
一陣壞左咪仆街

你個名
唔洗道歉喎 想玩頂得順個價咪買

洗唔洗食其他骨?

買貴啲啲人會以為買左行貨（歐洲果隻）

屌你老母

唔洗

Ssp一入去行入少少條四眼妹正狗西
問佢行機幾錢講完個價就狂sell我水機
之後我話要行機就話要食個外置差機同埋唔知有無行貨
屌你啦.....感覺上大貨就番...條仆街急住散水機

好撚慘
食炒價比人屌
求百記會員carry比人屈炒狗
報價又比人屈炒狗

個d擺明係炒狗，洗撚理佢

係咁架啦 我比人bolck埋tim la

你地去哂訂機
撚有人幫佢散水貨同炒機咩

我係見到有人話食炒價係仆街 之後同佢嘈 比佢block

乜咁輕描淡寫啊

咁我做過乜7先
講句 等得就等 等唔到當無一日人工咋wor 乜野咁大件事先

咩事
話買就買
話放就放

全部推晒水貨出黎賣？

大貨之期應該....

衝動買咗，唔啱，緊係快快手手揾傻仔接貨攞番啲cash

mh都極速回正常價

真係好撚多二手post
玩完個暑假就揾人接貨

你地慢慢玩托價遊戲,大不了我買部PS4玩住先

個個上咗岸某程度上好事黎，
因為咁樣需求真係細咗，反而而家大量二手同水貨，
二手又同全新嘅炒價一樣，變相係二手VS炒狗，供應太多但冇晒班趕住打機嘅人係度

我都買左部二手3ds封塵

今日問過 佢地答: 1年鋪頭保養

得鋪頭保 同電話一樣，好撚驚呢啲

好過無保既 應該 收幾錢整就唔知了

舖頭保，好鬼

姐係唔保，錢已代話撚知你

7月買，買左返黎老公冇乜點玩，現放3000蚊齋機99.999%新

去商譽好既舖頭買

邊間
今日兜左轉都唔覺

做乜野姐
恭喜返上左岸既巴打先

條友好激動

3腳插

屌尋日陪fd買
啲垃圾黃金狗貼住行貨
叫佢拎出黎
佢拎盒水貨冇label 英文字盒出黎

發覺唔係用正價買機，就會俾人當炒狗
怨氣好撚大

有中英文唔知咩紙

樂富UNy 好多炒狗

咁早開工呀

唔係無貨咩

炒

屯門做緊咩價位？

好慘呀 要等咁耐都買唔到機 你咪慢慢等 我又掃緊貨啦

iphone都算 switch都炒

唉 講真邊個會用掃貨呢個字眼去形容買機買game架
你估師奶港女去濕平掃貨咩
等我大手掃入部switch先

兩個月前我買2680 呢家2700得唔得呢

太古都有

講到部機唔再出咁

想今日買
係咪黃金大部分都係水貨狗

北區邊到有得買 咩價位

想買兩部玩 都咁難

首日正價淨機
你咪慢慢去冇貨既地方掃貨

去無貨嘅地方掃貨 農歷七月都幾得人驚

[

我想問UNY 啲貨賣晒未? 我諗緊出唔出去

uny有返貨？？？？

求好心百記會員巴打幫訂
tg:

咁就寧願慢慢等啦 人人正價收機

首日 炒價賣左好多 賺到笑 你咪係屋企慢慢打飛機

所以你地咪要等 有正價都俾炒狗買晒 等下啦 等多陣就有 慢慢等

大貨到又有錢賺 正

算啦 你呢挺無技能剩係靠炒賣為生既 唔比你賺又好衰既

入完呢水 個價跌返 咁咪蝕埋之前賺果d囉 入多d啦

我要等d乜

如果今日無再升 黃金行貨全部係3100-3200之間, 水貨 3100連1隻Game (好似係)

個價太on9 決定唔買住 等到聖誕先再算 想買機果班祝你好運

問清楚係咪行貨, 依排堆黃金狗搏曬老命水人買水貨

行貨 歐洲行貨

早幾日新聞話玩具反斗城可能執
有冇人諗住個陣執平野

最近個間百老匯要金會員

訂定現貨呀

訂

我都係 係沙田要金會員

樂富定太古
如果有貨我狗衝去買

今日話要金會員先看

仲炒緊

有無人行過 元朗咩價

荃灣 2980~3380

我啱啱都問完, 聽到個價都呆左

聽到3380, o 哂，貴成千蚊，
之後佢水我買水貨，話平600喎，反正老任都唔會包零件

點會唔包，好多人有得機換新機

炒到咁都仲買就真係on9

恐慌性搶購，真係撚狗咁撚

目測荃灣就冇人出機既，呢個價點撚出

好似話水機直情唔會幫你整
早兩日問過

行機開到咁大 咁有理由相信想散水機貨

樂富有鬼

樂富無??

下星期會去東京 想搭單問下邊度會易買到啲

日本switch唔係一直都係缺貨咩 ?

唔係住日本一年都唔好買，今次部機qc好多問題

BC全線無貨
得二手店炒價炒到4萬2yen一部
Mh版機賣4萬7yen

係

唔係既洗鬼抽籤

屯門利寶話下星期會翻一轉貨
屌百記宜家十月先有貨

有冇巴打有元朗報價?

Switch 谷變左賭波谷

Keep 住mon post 都忍唔住留名，由得一個post睇到宜家，都未買到

炒狗死全家

其實肯訂就有原價既

邊到訂?

有無諗過係你問題

荃灣現實買左
唔係百記

我都想 扮用家收返部之後放上谷炒

你係唔無成手水貨未散唔想有人幫人用正價訂姐
炒狗會訂月尾先有既機黎炒？除非個個真係你啦

炒到3200真係好癲

男朋友仲有兩個星期生日
琴日打去蘇寧問 $4494 包arms+zelda+mario kart+漆彈
仲有啲濕鳩mon貼乜乜 但我個fd話好貴
其他大鋪好多都話未番貨
有冇手足教路應該點買最抵
好驚趕唔到男朋友生日 平既現貨仲等唔等到

買完放哂d game，剩係送部機

蘇寧都係walk in買，下星期日日打去check

係lor

so 0太多骨，搵笨

留個名 炒狗死全家

今日係觀塘百記訂左 9月尾唔到貨我就屌死百記
2340+ 422 arms + 420 漆彈

百記唔到貨我相信周圍都一樣會無貨

岩岩百記訂左，安心等月尾
唔洗再睇呢個post

綠帽470，早知要漆彈好過

我都搵緊呢d會員同我訂，即時轉手賺返幾百

點解上邊班巴打去百記訂多咁多game簡，我前日荃灣百記得 arms mk8 蕯爾達 1 2switch 4簡1

me2

但係隻驚都係要訂 都唔confirm 我係咪真係9月尾到